男朋友好煩

成日都成個老豆咁哦我

偷食請按一字

屌你老母我偷食死全家

我女朋友都成日話我煩
煩都係因為緊張你在意你，當有一日佢唔再煩你，你就知驚

你就好啦 佢咁緊張你

岩呀。。。。

有就唔好嫌三嫌四啦
當初又你揀嘅，而家又話人煩
分手啦